變態男出沒希慎商場育嬰室 佔用10分鐘滿佈滿尿液：你理得我！

▲ 變態男佔用育嬰室10分鐘後，地下凳上佈滿尿。

育嬰室居然出現奇怪男人，銅鑼灣希慎廣場的育嬰室被投訴有男子出沒致育嬰室被弄污，有網民在Facebook上傳一個奇怪男人獨自走出育嬰室的影片，網友指男人使用育嬰室後，地下、凳上全是尿，而桌上也佈滿紙巾，整間房充滿臭味！

有網民今日早上到希慎廣場地庫打算使用育嬰室。但到了育嬰室時只見鎖了門，她便敲門打算詢問房中人會使用多久。誰知育嬰室內竟出現一把男人聲，說要10分鐘，但房內一直沒有嬰兒的聲音。結果，一打開門時只見一名身型肥胖、身穿格子裇衫、戴著太陽眼鏡的男人。

網友隨即詢問男子入育嬰室的目的，但該男子只回應：

你理得我！泵奶啦你！
結果當網友回到育嬰室時，只見地下、凳上全是尿，桌上也佈滿紙巾，整間房都充滿不知名的臭味同尿味：

間房臭㗎！仲要鬧返我轉頭，點解會有呢D痴線既人㗎？！認住呢個男人呀！以後D小朋友點用？希望大家認住呢個人！！！
不少網民見到影片都大為反感，指該男子十分變態、沒有公德心、「小朋友最忌無衛生」，「育嬰室同廁所都唔識分咩」等。TOPick已就此聯絡希慎廣場，正等待回覆。

條友痴撚線 青山走犯?

好無公德心

邊撚個肥柒毒做？呢度人少少認撚左佢啦

成地精都話明，玩尿係咩回事

香港真係周圍都係痴線佬

J母乳香味

連登都幾多人，HK01呀乜鳩都芒住，你叫條肥毒柒閪窮矮點認

影片??

條友put左14？

早幾日捉左個機場廁所玩屎嘅，依家黎個育嬰室玩尿嘅

唔怪得有次覺得咁臭
都一個月前已聞過
喺十二樓

點解希慎咁容易惹痴線佬？
之前又話有個狗公好鍾意喺誠品附近撩女仔，仲收埋徒弟一齊撩

痴線佬人道毀滅啦

應該

以後會請保安坐係門口

應該係痴線佬多

聞到D乳香...可能頂唔順犯了錯

聞到乳香會忍唔住賴尿？

咁睇樣知佢不正常